天水圍郭啟恒

有無手足識個叫郭啟恒，住係天水圍既男仔？
執到張學生發達通，可pm

夜啲送去差館

正皮是比巴打的

直接差館啦問

其實唔見發達通我唔會去差館，所以開過post sin
夜啲先得閒

執到野一定得閒去差館架咩

有時唔貪心真係唔好係街亂執失物，失主唔睇實自己野，人地執到仲要求拎去差館，你話咁岩附近有警局就話啫。

係我就一定唔撚執，等貪心既人拎去算

拎左去係警局la

曲線起底